熱/利？

第一次歐聯決賽唔知捧邊隊 屌你老母

熱
利

一日最衰係巴塞

想睇熱狗繼續冇冠

屌 兩隊閪波出線真係左右做人難

想睇熱對巴